香港國菜係咩？

有冇咩係有香港特色之餘，質素又高到值得流芳百世？

茶記？粵菜？飲品呢？

雞翼魚蛋菜湯

雞蛋仔

瑞士雞翼
西多士
曲奇皮蛋撻
菠蘿油
雞蛋仔

茶走

燒味？

乾炒牛河
沙嗲牛麵

仲有黑牛

維媽奶？

煲仔飯

楊枝甘露

蛋撻

點心

餐強方便麵

火腿通 餐蛋麵

點心﹑燒味﹑雞蛋仔﹑格仔餅﹑生菜魚肉﹑碗仔翅﹑乾炒牛河﹑星洲炒米﹙？﹚﹑沙嗲牛肉公仔麵﹑車仔麵﹑細蓉…

茶餐廳/大排檔大部份菜色
燒味
茶樓點心
同埋啲古法粵菜

阿爺廚房 1&2

豆豉蒜溶蒸排骨

餐蛋麵 沙嗲牛肉麵 波羅油

豆腐火腩飯

咕嚕肉